集氣！！！

熊軍

你遲咗兩日出post

媽咪大賺左未

又救市

同船

即走咗

0.025回家

一齊變身超級殺亞熊

好 信你 而家入熊

熊 熊 哈

又望左傳右
瀨左野仲唔怕死呀？

暴力救市

哈！！！超級殺亞熊5！！！！

仲未放呀隻put

你老味. 升番既話點撚算.... 收下聲先得唔得?

過d氣俾我

我地熊軍什麼鬼都不怕

大戶知你手揸牛係度玩燈

暴力 救市

差1200蚊回本

大dodo 大dodo

大dodo變自左極意一拳KO牛軍